其實係旺角拎胡椒球槍瞄樓上飛髮鋪真係好撚痴線

Source: RTHK

之前瞄民居添喇

想起旺角鏹水人

咁驚鏡 下次出黎坐民帶鏡 班狗應該會崩潰

成班冚家剷

鏡都驚成咁

屌佢地不如笑鳩佢地

唔單止瞄 射埋上去 中左窗
APPLE LIVE 00:03 有訪問

到人民武裝反抗時
三萬支槍點對付二百萬菜刀
到時果支槍保家人定撐中共

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

仲有車 一兩個人已經可以攬炒囉成條防線

push

所謂既對等武力

係鏡呀~~!! 樓上salon 入面既人快D放低你地手上既鏡呀~!!!
我地好驚驚呀~~~~~~

學農田咁係窗口掛CD仲好？

射埋啦

Tg射上老人院又點計先

之前曱甴射tg爆人哋屋企個窗，成屋都係煙
冇記錯好似係沙田

我諗香港要可能失業率去到40%先可能成事

所以香港人真係值得拎和平獎
「如果喺美國」，依家唔打撚死幾十隻流浪狗？

隻黑狗講野走哂音

話上邊有人扔野 on99

人地都未扔就話佢想扔

人地有槍呀
on 9

好似仲告埋人非法管理彈頭

其實班狗係咪又high撚左冰
定又被迫害妄想症